家用問題 比家用都要發癲

住公屋，屋企有老母家姐加埋我。
上年疫情開始，我翻緊個行業真係停頓曬收入大減，勉強得幾千蚊過活。但每個月都會keep住比1.5-2k做家用。直到而家一月，岩岩揾到新工，大約15k。
之後我同老母親講比三千蚊家用先，加人工個時再加上去。我家姐搵得多小小，比5-6k我老母。加埋我3k都有8k到。(老母有翻工）
但係我老母一聽到我比三千蚊就開始發癲，不斷係電話轟炸我，我都解釋左佢知，我想存錢投資下。但佢仲係不斷咁罵我 話養我咁耐又性 呢啲說話比我聽。我老母份人好大洗，買餸煮飯又要買貴價野，仲要成日買衫買鞋又買鑽石戒指。我同家姐都覺得比多多錢佢都會係攞左去買野無左。所以希望自己可以存錢為將來做打算。
之前我家姐都試過同佢因為家用嘈，終於明白點解我家姐個咁反感我老母既所作所為。
有冇人屋企人都係咁樣，到底點樣先可以停止佢既轟炸

叫埋妳家姐老豆一齊屌鳩佢

企硬唔好俾 依啲賤種得一就會想二 大鳩佢迫走你連三千都冇埋

同佢講養兒防老無呢支歌仔唱，唔好調返轉頭攞返錢已經好撚好

留意返佢無老豆
同家姐搬出去, 留低老母等死啦

可以唔比
問你你就話
冇啊
完

block佢電話，本身比家用係隨心唔係比幾多

叫條仔幫手比

係呀 我講左3k就3k
原本佢想我比5k

我封佢 就就會更加痴線
佢而家做左既痴線行為已經有：
我買既野食係雪櫃掉曬出泥，不斷電話轟炸，一見到我就不斷比說話我聽挑釁我。

唔會啦 自己事唔想煩到佢

梗係啦 5K都叫買到鑽石吊墜
3K碎石都買唔到

個女都唔夠傍身
做老母就收成期買鑽石

基本上係理得你死
你有人生計劃又點
唔好阻住佢嘅收成期

我都係比緊3k

d錢喺你袋
你先係有話事權果個
佢嫌少就自己出去返工賺錢
大家各有各洗
撐樓主企硬
凶老母再提一次加家用就減1000蚊

攞佢D鑽石賣晒去再搬走啦，唔好再比家用，當冇生過呢個老母算

同家姐搬出去

下個月開始2.5k，再嘈2k

同你家姐夾租搬出去

仲俾乜撚
俾咁多，根本你同家姐可以自己搬出去

你地扮搬走，話唔喺到住就一個崩都唔會俾，記得做戲做全套

廢老意識到唔撚掂就會收皮

典型基層家庭問題

你話3千夠買起你人格
之後離家出走
過兩日再回家道歉
死死氣俾6k

生出黎受仲老馮要俾錢佢洗
唔講以為中國人個個出世前求老母老竇生佢出黎

你自己儲返嗰幾千蚊佢算啦。

再發癲，唔畀

咪臭係 真係當自己個仔女係提款機

但佢會不斷用好細路既手法煩9我
真係怕左見到佢

我就泥忍唔住 要爆佢

月入幾k先

我都想 討論緊 係咪真係做到咁絕

無架啦
佢知我人工 下下都chur L住曬

我估我同我家姐做到咁樣
我個廢柴老母會玩自殺要脅我地
唔係無試過

屌返佢，唔聽咪郁佢
咁撚大個人驚老母

一係搬撚走咪得

真係⋯⋯
無錢唔好生仔
傷人又傷己

企硬屌9佢俾就俾咁多，再嘈唔滿意就一蚊都唔會俾
總之就唔會搬

自殺又點，佢問你拎咁多家用都冇當你係女啦

26

我老母份人唔大洗
但都要我5K

話比三千都屌到上天
如果唔比 我條命仔都無埋都似

問佢借返錢

$3000一個月， 你老母一日得$100蚊，哈哈，相信這是你老母教育到你咁的後果。

我真係好鍾意睇連登仔屌自己老母要家用，令我好舒服。

利申：每月俾萬五，另工人錢我出。

唔駛俾家用揮手區有時老母俾返我轉頭,拎去買衫,投資,我當然冇拎啦

你要圍爐定解決方法啊女人？
威脅話同家姐搬同實際搬呢兩步已經夠力
果啲乜撚野太絕阿 使唔使做到咁果啲垃圾諗法
可以係俾你老母轟緊果陣再諗

繼續俾三千 一陣佢以為靠嘈就多會繼續咁做

無 老豆母加埋200k一個月 講到明唔洗我俾家用 話我做自己鍾意嘅嘢就得
但即使係咁我都博晒命盡力搵多啲
唔通真係唔俾咩 佢地俾咁多支持我 為我付出咁多 俾幾多都唔過份

家用呀唔係零用呀

窮人生仔正仆街

做我女朋友
我養你

叻喇叻喇
不知天高地厚

條友死廢老黎 可以唔洗理佢
一睇佢依D就知係窮撚黎
以為網上打句野就當正現實自己真係有錢

你俾你老母知你底線 就等俾佢睇住食

相反你地一走 佢渣到冇 到時到你食返住佢

任你叫價

換電話咭咁簡單你都唔識

同道中人 辛苦了

人哋俾個建議你，你又話「無架啦」
咁即係想點? 一係躝返去Facebook啦

企硬架啦
係比佢搞到好煩

五千蚊一個月 試吓揾唔揾到屋租

你老母咁辛苦養大你, 就係要你搵錢俾佢。 你俾得3000, 個回報率咁低, 俾你都發爛炸啦

是我爸一直比錢養我地
但大部分錢都落入佢手
仲記得中學個時窮到

係你想收你d仔女萬五咋掛
現實呢d廢老一季先比得一千幾百唔一齊住嘅老豆老母一係就掉佢去老人院探都唔探

你快啲生返個, 過多十年八載就會有人搵錢俾你, 俾到你死為止, 幾撚有你着數, 可以話係人肉月金。

到時你咪可以叫你老母搵你啲仔女拎家用囉

三千都唔好俾
將舊錢搬出去住

如果你這樣想可以令你開開心心，繼續唔俾家用，我唔介意。

我老母唔係養大我嗰個，我成長過程中無付出過，仲要一路都唔係同佢住，都要問我拎家用，比左幾年

係有啲老母咁仆街！

利申：已經無俾，斷埋聯絡

再嘈一蚊都冇

點解會被佢知人工架

啲口吻老土到震
哈哈，相信這就是鄉土廢老扮後生的後果。

關你鬼事咩介意
老土到打冷震

你老母唔做黑社會嘥哂
收唔到錢就發爛渣

搬出去啦

呢個時候最緊要成一陣線 唔好內鬥 一齊對抗老母
明知佢大洗亂Fing 唔好入佢袋

哈哈，要兩度回覆我，追撚含咁著緊。

咩人諗咩嘢